其實cctxb有邊個偽人係黃？

好想知

善心打破零回覆

on9問嚟又點 知咗又點
日日問你唔悶我都悶啦

Ali

晒撚氣 就算黃底都唔會敢出聲出太明顯
FYY咪最好例子

佢係偽黃

雪左啦

要black list

同埋杯葛偽黃

前員工Wingto

背遊個chris leung
愛回家個george